尖東救護站

尖東救護站 2311 5111
有無人打過去求救???

問

[正視聽] 小心風向撚

救護車收埋警察

係隔離, 行路都到

在場受傷人士打去問